小龍女 vs 穆念慈 mk look 邊個正d?

小龍女
穆念慈

劉亦菲無得輸

念慈淡妝好香港mk 妹feel

小草

有d似

G

屌你老母係咪搞事呀

吾菲

mk妹唔同g wo

負皮

安答係咪都好中意呢d 屋村mk妹feel

呢家呢個年代已經冇曬呢種mk妹

下面個張band3學校執到一堆

最鍾意港女
夠哂親切感
唔好有種高攀唔起既feel

得返極少量
其他一係偽韓, 一係偽abc

最柒係偽abc
黑gal加濃妝
好似去紙紮鋪咁

屋村mk妹 講野直腸直肚,
偽文青果d 收收埋埋扮高貴

岩呀
最重要係偽文青唔再著黑絲

鳳眼mk妹

原來同允兒拍過戲 認唔到

夏天著長裙, 大圓框眼鏡

以前d mk妹白t短褲人字拖

個節目有無視頻?

冇哂淫腳睇

冬天就緊身裙加黑絲